大陸早十年買樓幾十萬升到幾百萬 點解你唔買

現實係佢地連幾十萬都冇